泰劇： 娘娘腔的日記

講3個Gay + 1 Les 既故事
好正 點解冇人講既
好好睇喎

好似幾正，有無link?

上google search就有架啦

好好睇

終於有人覆post

香港好似冇人睇咁

但我好鐘意TOP呀